為對付廢老 有冇一條整合左嘅片有晒警察惡行同市民和平同溫馨嘅場面

太多迷戀cctvb又唔知頭唔知路嘅廢老(親人親戚戚親乜親物)喺屋企廢嗡
有冇邊條整合左嘅片可以分享下
我想send曬比啲我認識仲有得救嘅廢老